女仔會唔會對通街屙屎既男仔反感？

好奇一問

大陸人同狗先會通街屙屎，正常人會去廁所屙

唔覺得
好有山野男孩feel

真係忍唔住呀嘛

唔覺肉酸 反而型？

沒錯 好man

放心了>.<